(台測)鬼滅之刃

啊~~~死黑警~~~又唔做嘢又唔讀書
播唔完下次播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

《鬼滅之刃》（日語：鬼滅の刃）是由日本漫畫家吾峠呼世晴所創作的日本漫畫作品，於《週刊少年Jump》2016年11號開始連載中。以大正時代為故事舞台，講述了主角竈門炭治郎全家被鬼殺害，為了尋求唯一倖存但被鬼化的妹妹變回人的方法，踏上了斬鬼之旅所描寫的純和風劍戟奇譚

隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野